無人機接近松山機場 緊急關場半小時

松山機場又出現無人機，緊急關場半小時4號晚上7點50分，空軍的衛兵，發現有無人機，靠近松山機場，松機在8點05分，緊急關閉機場，8點34分才重啟，一共影響11班次，共1171人；依照民航法，事後找到違規操作無人機的民眾，最高可以開罰到150萬元。

真係好危險，千祈唔好做

推

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場

8.9、8.10、8.11入機場